let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "กรวยอันหนึ่งมีฐานเท่ากับทรงกระบอกและมีปริมาตรเท่ากับปริมาตรของทรงกระบอก ความสูงของกรวยจะเป็นกี่เท่าของทรงกระบอก",
    answer: "3",
    options: [
      "6",
      "4",
      "3",
      "2"
  ]
},
  {
    numb: 2,
    question: "พื้นที่ผิวของทรงกลมใหญ่ต่อทรงกลมเล็กเท่ากับ 4 : 25 ถ้าทรงกลมใหญ่มีปริมาตร 625 ลูกบาศก์เซนติเมตร ทรงกลมเล็กมีปริมาตรเท่าใด",
    answer: "40 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
    options: [
      "16 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "20 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "25 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "40 ลูกบาศก์เซนติเมตร"
  ]
},
  {
    numb: 3,
    question: "พีระมิดฐานสามเหลี่ยมด้านเท่ายาวด้านละ 6 เซนติเมตร มีพื้นที่ผิวข้าง 36 เซนติเมตร จะมีสันยาวเท่าใด",
    answer: "5 เซนติเมตร",
    options: [
      "5 เซนติเมตร",
      "4 เซนติเมตร",
      "3 เซนติเมตร",
      "2 เซนติเมตร"
  ]
},
  {
    numb: 4,
    question: "ท่อน้ำคอนกรีตหนา 3.5 เซนติเมตร ยาว 100 เซนติเมตร เส้นผ่านศูนย์กลางภายนอก 28 เซนติเมตร ต้องใช้คอนกรีตในปริมาณเท่าใด",
    answer: "25,950 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
    options: [
      "25,690 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "25,950 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "25,590 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "29,650 ลูกบาศก์เซนติเมตร"
  ]
},
  {
    numb: 5,
    question: "ทรงกระบอกอันหนึ่งมีเส้นผ่านศูนย์กลางของฐาน 6 เซนติเมตร มีความสูง 14 เซนติเมตร จะมีปริมาตรกี่ลูกบาศก์เซนติเมตร",
    answer: "132",
    options: [
      "132",
      "112",
      "84",
      "66"
  ]
},
{
  numb: 6, 
  question: "ทรงกลมลูกหนึ่งมีปริมาตรและพื้นที่ผิวเท่ากัน ทรงกลมนี้จะมีรัศมียาวเท่าใด",
  answer: "3 หน่วย",
  options: [
    "3 หน่วย",
    "2.6 หน่วย",
    "1.5 หน่วย",
    "1 หน่วย"
  ]
},
  {
    numb: 7,
    question: "พีระมิดฐานสี่เหลี่ยมจัตุรัสยาวเท่ากับความสูงถ้าพีระมิดมีปริมาตร 9 ลูกบาศก์หน่วย จะมีพื้นที่ผิวทั้งหมดเท่าใด",
    answer: "24.6 ลูกบาศก์หน่วย",
    options: [
      "22.6 ลูกบาศก์หน่วย",
      "24.6 ลูกบาศก์หน่วย",
      "25.6 ลูกบาศก์หน่วย",
      "23.6 ลูกบาศก์หน่วย"
  ]
},
  {
    numb: 8,
    question: "พีระมิดตรงฐานรูปสี่เหลี่ยมจัตุรัสยาวด้านละ 10 เซนติเมตร มีสันยาว 3 เซนติเมตร พื้นที่ผิวของพีระมิดรูปนี้เท่าไร",
    answer: "340 ตารางเซนติเมตร",
    options: [
      "100 ตารางเซนติเมตร",
      "240 ตารางเซนติเมตร",
      "340 ตารางเซนติเมตร",
      "400 ตารางเซนติเมตร"
  ]
},
  {
    numb: 9,
    question: "กล่องทรงสี่เหลี่ยมมุมฉาก 2 ใบ มีปริมาตรเท่ากัน ใบแรกมีขนาด 6, 4 และ x หน่วย ใบที่สองมีขนาด 3, 8 และ 2x-1 หน่วย จงหาค่าของ x",
    answer: "1 หน่วย",
    options: [
      "1 หน่วย",
      "1.5 หน่วย",
      "2 หน่วย",
      "2.5 หน่วย"
  ]
},
{
  numb: 10,
    question: "ถ้าลูกบาศก์ลูกหนึ่งมีปริมาตรเท่ากับพื้นที่ผิวจงหาความยาวของด้านของลูกบาศก์นี้",
    answer: "6",
    options: [
      "2 หน่วย",
      "3 หน่วย",
      "6 หน่วย",
      "9 หน่วย"
  ]
},
  {
    numb: 11,
    question: "ยุ้งข้าวเปลือกแห่งหนึ่งเป็นรูปทรงสี่เหลี่ยมมุมฉากยาว 3.5 เมตร กว้าง 2 เมตร และสูง 2 เมตร ถ้าบรรจุข้าวเปลือกเต็มยุ้งข้าวนี้จะได้ข้าวเปลือกกี่เกวียน",
    answer: "7 เกวียน",
    options: [
      "5 เกวียน",
      "6 เกวียน",
      "7 เกวียน",
      "8 เกวียน"
  ]
},
  {
    numb: 12,
    question: "ถ้าพีระมิดและปริซึมมีฐานเดียวกันและส่วนสูงเท่ากัน แล้วปริมาตรของพีระมิดเป็นกี่เท่าของปริซึม",
    answer: "1/3 เท่า",
    options: [
      "1/3 เท่า",
      "1/2 เท่า",
      "2 เท่า",
      "ไม่มีข้อถูก"
  ]
},
  {
    numb: 13,
    question: "แก้วน้ำทรงกระบอกใบหนึ่งวัดเส้นผ่านศูนย์กลางได้ 7 เซนติเมตร แก้วน้ำลึก 10 เซนติเมตร จะจุน้ำได้เท่าไหร่",
    answer: "385 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
    options: [
      "375 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "385 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "395 ลูกบาศก์เซนติเมตร",
      "405 ลูกบาศก์เซนติเมตร"
  ]
},
{
  numb: 14,
    question: "ข้อใดเป็นเท็จ",
    answer: "แกนของทรงกระบอกตรงหรือทรงกระบอกเอียงยาวเท่ากับส่วนสูงของทรงกระบอก",
    options: [
      "รูปทรงกระบอกมีฐานวงกลม",
      "พื้นที่หน้าตัดของทรงกระบอกทั้ง 2 ด้านเท่ากัน",
      "แกนของทรงกระบอกตรงหรือทรงกระบอกเอียงยาวเท่ากับส่วนสูงของทรงกระบอก",
      "แกนของทรงกระบอกคือส่วนสูงของทรงกระบอก"
  ]
},
  {
    numb: 15,
    question: "ลังไม้มีความกว้าง 1.2 เมตร ยาว 1.5 เมตร สูง 1 เมตร จะบรรจุข้าวสารได้กี่ถัง (1 ถัง = 0.02 ลูกบาศก์เมตร)",
    answer: "90 ถัง",
    options: [
      "75 ถัง",
      "80 ถัง",
      "85 ถัง",
      "90 ถัง"
  ]
},
// you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
// but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

//   {
//   numb: 6,
//   question: "Your Question is Here",
//   answer: "Correct answer of the question is here",
//   options: [
//     "Option 1",
//     "option 2",
//     "option 3",
//     "option 4"
//   ]
// },
];